倫敦上網卡

有冇巴絲知道倫敦機場有冇ee卡賣？
除左自動販賣機 好似話貴好多？
有冇人知幾錢？

官網個價係10磅1gb，15磅4gb

LHR兩個月前
冇記錯頂嗰個係ee

3接收好廢但平
EE接收好啲

一擔担

20磅 10.5gb？
咁多

兩個月前，信不信由你

我仆街啲
自私用vonedafone
快過鄉村薄餅
不過fup

你覺得Vodafone最好？
鄉村薄餅係咩？

我老媽子漫遊ee
認真麻麻
個人意見：vonedafone >o2>ee>3
3台當地人都話麻麻
寬頻吖

我去英國果陣時用giffgaff
幾滿意

唔該哂